點樣婉拒朋友/親人問你借錢

人大左識落既人多左實有間中一兩個熟識的人問你借返幾千周轉。有時銀行雖然有筆錢係到但唔想户口低過某個數唔太想借,但又唔想得罪人,人生流流長多個朋友好過多個敵人。
可以點拒絕而又唔得罪對家

無錢
放哂落股票到
我都爭緊人錢

大把藉口啦

你咪話你咁啱都想問佢借
你借俾佢佢借俾你
一齊周轉吓

你知我條女睇得我幾緊架啦
我睇下有冇辦法啦

無錢....完

屌咪撚借添阿 我上年借1000蚊 到依家都未還

借左出去五千,半年未還

友情也完

話就祼辭，冇能力借

借完出去又要諗點樣叫佢還 然後舊數就一去冇回頭

類似既我都諗過,但明眼人一聽就知係假,好易得罪人

叫佢問銀行

呢個ok

沒女

你知我窮開架喎

有時出糧果期問你借一千

我自己都借緊人錢
手頭好緊

不了

直接答佢差緊銀行十幾萬

比埋藉口都得罪
咁其實即係非借不可啦
而d人咩怕得罪
你驚佢會係有頭有面好有勢咩一千幾百都借
慌唔係窮撚到燶日日屈係間公屋食杯麵

會因為借唔借錢而有影響既朋友關係
真係仲有keep既需要...咪做爛市啦

完咪完囉,問得你借錢都無諗過還

其實你相信一個事實就可以堅定拒絕
就係：
今日問你借錢嘅人
第日你會發覺
佢有錢都只會優先享樂消費
而唔係還錢比你

借畀如送禮，還錢如乞米！

借完9成9少咗個朋友